HKexpress咁樣算唔算違反商品說明條例？

HKexpress官網首頁寫住「香港最準時航空公司」

Click入去睇下佢點解咁講

「在HK Express，我們高度重視航班的準時率。這不僅有助我們保持健康的營運，亦讓旅客享受良好及可靠的飛行體驗。根據著名獨立飛行資訊網站 網站統計， 我們獲評為香港最準時航空公司，有關數據是計算航班在預定時間十五分鐘內從香港起飛的比率。請繼續留意此頁以得知更多有關資訊！」

又click入去 「」 網站睇下咩統計咩數據

Page Not Found

最準時=/=一定準時
好似係

支持你告

証明唔到自己係最就等於失實
以前公司training都有講
如果冇數據支持而用個最字就拉得

你岩
支持你告鳩佢

佢以前長期八字頭以上
而家搞到咁都唔改下啲字

人地母公司係海航呀

買起你啓德間海南航空呀

海關撚敢查咩 咪又係奶共走狗

個個都準時
唔通個個都準時咩

cancel flight 唔係唔榫時